[M隊長]其實呢d藝術海報吸引力應該比大堆頭海報高

======================================
呢張真係…

唔叫藝術啊?

咁*